！求指教！Blu-Ray drive 買邊隻好

想買隻好用的blu-Ray drive
嚟睇下d Blu-Ray 碟
有冇人有好介紹？

可以插智能電視+電腦已充夠

Budget:500-800，平過都得

正常貨仔夠做

唔該哂

足夠 Sor9ly

LM